係時候要學好 Linux 迎接潛在的新一輪制裁

Windows 和 MacOS 隨時冇得用
國安法殺到，香港即中國

香港都隨時無得用
唯有real free open source software可以長存

John Linux

Linux

終於可以大聲講: John Linux !

淨係禁cloud server, 我諗全香港既IT公司都可以收皮； 用大陸雲同自殺無分別

香港自己都可以整Cloud
唔一定要阿里雲，Azure或AWS
反而你驚冇OS冇CPU好過

Install Gentoo

打唔到機，不了

linux 打到機好耐啦

16年前緊既野

可以john番茄花园Windows XP

唔怕用Linux, 至怕無steam

su - root
入password

深山出嚟？

linux 有 steam

steam 自己都做咗好多嘢 support linux